南京大屠殺紀念館係咪就快拆得？

中日友好萬歲
釣魚臺都當笑話
咁大屠殺咁多年前嘅事直頭當垃圾啦